呢段係咪eason最後一個神級廣東話歌既live?

神就神在
1. 廣東話
2. 無觀眾亂鳩咁拍手
3. eason認真唱+有感情
4. 未爛聲
5. 無唔記得歌詞/走音
6. 唔係攞獎後果啲為唱而唱

個人認為好過MAMA live

Love is live都齊晒

唔知有個咁既live，真心唔錯，把聲未爛，好多首歌都未聽過佢唱live，隊band都唔錯

亦係亞視最後一個eason唱歌既節目